ดาวเทียม
ไทย
คม
8
สู่
อวกาศ
สำเร็จ
เช้า
วันนี้
เช้า
วันนี้
เวลา
439
น
.
จรวด
Falcon
9
SpaceX
พา
ดาวเทียม
ไทย
คม
8
Thaicom
8
ปล่อย
สู่
วงจร
สำเร็จ
เรียบร้อย
จรวด
ขั้นแรก
กลับ
สู่
พื้น
โลก
สำเร็จ
4
ประวัติศาสตร์
SpaceX
ดาวเทียม
ไทย
คม
8
น้ำหนัก
3100
กิโลกรัม
ผลิต
บริษัท
OrbitalATK
วง
โคจร
ตำแหน่ง
78.5
องศา
ตะวันออก
ตำแหน่ง
เดียวกับ
ไทย
คม
5
ไทย
คม
6
รองรับ
อากาศ
บริการ
ข้อมูล
พื้นที่
เอเชีย
ใต้
เอเชีย
ตะวันออกเฉียงใต้
แอฟริกา
ที่มา
BusinessWire

